阿根廷明明咁多人勁人都輸 why!?

希古恩
阿古路
美斯

後兩者都係矮仔，關唔關事?

西班牙重多

美沙

有勁人 但係唔出 吹咩

我有成隊巴塞 但正選淨係出美斯so9 其他全部出副選 我諗皇者獌都應該掃到巴5粒

樓主最識波